麻友引退嘅第二日 已經頹到每日射廿次精

由琴日朝早七點開始… 到呢一刻 我已經射咗十幾次 我已經唔知自己射緊咩 今日晏就去左睇醫生 但佢冇比停精丸我 佢叫我返去叫多啲雞忘記佢 我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

g

10/10

射咁多都叫頹？

佢平時每日200次